《iq 題求秒》點解小明快過火車

唔係因為佢跑得好快

因為火車唔識郁

火車點會唔識郁

因為佢係曹永廉

因為火車公司系港鐵做既

小明上廣州 搭高鐵樂悠悠

紫色，因為外星人唔識戴帽

悶啦

系你老母

小明小明